［罷工討論］其實今日仲係咪罷工？

老老豆豆，其實而加一般市民罷工係完全無意義
要罷工有影響力，一定係工業罷工 eg 航空，鐵路，巴士

利申：文員仔 全公司得自己罷工 琴日去完去集會圍爐

我唔想知佢錄音內容
我推到同溫層既大家知道
你地負責幫手去fb啊等等宣傳得唔得
唔好再理膠post喇 關注返行動post
再好好運用6月至今每個核彈去twitter做文宣喇

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，
請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
-大量英文文宣/紙牌
-高舉大量美國議員大頭相
-高舉大量國旗
-唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼 補充文具需時又珍貴)
-領事館門前唱國歌

無人申請不反 都要照上街
需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

推

9月8！到時見！

有冇人教下我脫p牌呀？ plus都升級唔到呀，我想推post呀我想發言呀我想比正負評呀！

罷左
唔理點都好 自己都要做好本份支持先
下午有集會

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

係

我知 我都會照去
但都要討論罷工既影響力
同對政府施壓既力度

首先要俾人見到有人肯罷先，之後先有更多人和應。

機場活動｜社區活動｜港島活動

【國際週末】9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

【國際週末】9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

時間：開放討論
地點：開放討論

9月10日（二）
世界盃外圍賽：香港對伊朗

活動：叫口號撐港隊、鄰國國歌
時間：20:00
地點：香港大球場 - $180 (成人), $40 (特惠票)

9月13日（五）
各區同慶賀中秋
時間：開放討論
地點：屯門、荃灣、大埔、沙田、旺角、黃大仙、金鐘、將軍澳

獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：未知
地點：天水圍

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：開放討論
時間：開放討論
地點：開放討論

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月22日（日）
開放討論

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

雨傘革命五週年
時間：開放討論
地點：金鐘

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
普天同慶親子同樂日集會
時間：開放討論
地點：開放討論

賣個甩p acc俾你 $1000

push

你地唔罷你就唔罷？

home office 算唔算罷 sosad

咁我不如將1000蚊捐比前線起碼有用過買你ac啦

無理由將責任比晒交通班員工
大家都要明, 交通班人好多都藍底
小巴唔洗講...每次塔小巴佢地都屌鳩示威者同年輕人阻佢地搵食
DC9 更加唔洗講啦...港
鐵就已經比黨控制晒車長已經無晒聲氣
飛機個邊見一個炒一個...白色恐怖

罷課罷工要罷就一齊罷....
無罷個D 朋友..咪整下牆文宣下
學生威力其實好大,有佢地一齊罷更有威力同埋成效

罷工